［搞走塑］為左減少海洋垃圾，環保撚要身先士卒，拒絕進食海鮮

係囉
走果一兩條飲管有咩用
唔知環保撚會唔會因為咁放棄食海鮮同魚生呢？
定係扮睇唔到呢？

有時係忍唔住笑

環保撚末日呀
樓主一個月先開post分享環保撚食壽司
［搞走塑］環保撚食壽司，連豉油碟都慳番！

巴打你記得咁清楚
環保撚有好多野都唔做得嫁
連用膠柄產品都會俾人屌BAD TASTE

記得佢嗰個黑蒜油丁麵筷子套
同埋發霉筷子

無腦

佢仲要好自豪

滅絕全人類

諗起佢對筷子真係好想嘔

巴打啲環保撚post好好睇

其實環保撚組織軍隊殺地球一半人口先 之後再自殺
環保撚生存本身都已經好唔環保

環保撚覺得自己先有特權生仔嫁

ok即刻唔食

你都傻既，唔食海鮮點樣用食物袋/食物盒買魚影相呃like

阿媽用膠盒買魚真環保

但自己就走去做美容院代言人
乜美容院唔係好唔環保既咩？
用果 d卸妝綿係咩黎？
唔好同我講一樽樽果d精華都可以裸買

對自己生活有大影響就睇唔到有野架啦

然後有人話：「搵食啫，犯法啊？」

會作個原因出黎合理化成件事
例如佢賺完錢係用黎放係環保上面
所以有特權

可能佢嗰間係環保美容院
嗰啲精華呀美顏霜呀
可以好似樽裝皂液咁吱落去自備膠樽度呢

個膠盒一定好腥